黑警洗白post

必須負評再上一頁 其他唔好理 留言都唔好 等佢自然沉沒